今日記者會重點

1. 李sir親口承認拆證物袋 妨礙司法公正

2. 自認係狗

歡迎大家補充

冇睇live,竟然“李sir親口承認拆證物袋 妨礙司法公正”咁爆

佢開頭澄清左咩？

另外民間記者訪會可否做調查想警察做咩測試
我想睇下佢地試下：
海錦彈打鋼板
催淚彈打頭
警察支電筒燒紙
點樣無樣無編號做投訴
警棍加索帶做打擊測試
橡膠子彈十米內打頭

仲有新界東北既警區
點樣先至可以半個鐘先去到元朗

第一點
唔係咁都唔洗仆街下話

3. 大家可以安心買雞蛋

要黑狗親自上陣